今朝民族黨食完美領使檸檬，今晚差館就爆炸

會唔會係天哥想帶出d 咩message？
Nobody fuck with tin gor